有冇巴打做緊盈電工程？

1. 人工跑輸大市（得13個月俾狗做）
2. 試用期後唔加人工
3. 老細缺乏同員工溝通
4. 新同事一般要等三個月先有 電腦 仲要舊機
5. 公司飯聚一年得一次
6. 俾判頭做工程價低 又刻薄判頭
7. 公司資源少到連部咖啡機都無 康樂又係零
8. 公司唔出資源培訓新人 導致大量同事流失 又請班新人當無事發生
9. 無公司車 日日逼黨鐵 巴士
10. 同事與同事之間溝通很少 搞到d工程做完又要翻手

不服來辯☺️

所以sub仔都係垃圾

間間公司都係咁架啦

見識過consultant得12月糧冇bonus未

WSP好似有18個月糧？

工程sub 仔10 間有8 間都係咁

唔係間間都係咁咩

好差咩[sosad響地盤office又咪咩都冇，安樂仲衰，我嗰陣做左幾年，員工證都冇張，去到北角門口都入唔到。

Lm

閪興一直係到，就一直都會閪，就係咁簡單

點解唔辭職？

除左冇電腦之外邊間公司唔係咁

講真你出去轉多幾轉
9成間工程公司都係咁
由其香港成個奴隸打工環境

btw飯聚真係咪撚搞好過放工時間仲同佢玩？

比狗做

係 快入

明嘅會明😇

圖部都 16:9 雙mon

咩center

無電腦

刻薄完員工判頭仲年年冇錢賺

有邊啲唔駛去smv

有機又無AutoCAD

但安樂人工夠高

呢個真

fse有冇口罩派

而家終於有

閪興幾時升director?

過probation 一定有人工加咩

價賤就真

飯聚真心岸鳩,OT錢又無,用員工私人時間去做鴨,做PR,去擦鞋
屌你老母究竟D白痴老細想請工程狗定擦鞋狗架??
D濕鳩老C忽判頭話要圍威喂大家多D溝通喎
屌,你地咁想比人奶就去叫雞啦,幾百蚊都比唔起,要揾我地黎攪?
屌你老母我咁L好口材洗撚同你做工程揾個雞碎咁多錢咩
我有口材去做地產狗,保險狗昆一昆,9up兩句都幾叉野落袋啦,我洗L去同你捱工程咩,成班都on99

啲高層最鐘意食飯ｒ生意

我地無得分,唔該唔好拉埋我地

5 你好恨去公司飯局咩..........

長實咁有米
唔出多啲糧俾員工？

轉工囉

有人做到跳樓嗰間？

係

係，無限改，有名你叫工程狗

你要明白佢母公司係邊間先

間公司當年搞到嘉利大廈大火

所以永不做lift